全體遊行手足注意

對準政權！對準政權！
所以：
前線手足麻煩要先紅後藍！淨係搞Starbucks對政權無傷架！
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

各位受訪問或者事後寫Twitter麻煩多d向外國人輸出支持我們和反共意識：
抵制中國貨！Anywhere but China
政府咁驚黃色經濟圈係因為......

祝各位新年快樂，光復香港，黑警死全家